大家驚完未

又被人白色恐怖喇七頭

未驚過

擔心屋企人安全啫

屌你 唔咁講d人點會三罷呀 醒少少好冇？